今晚畢爾包實贏阿積士攞梗歐霸冠軍

畢爾包贏唔到冠軍我自貼J圖

我們都是畢爾巴

靴里拉朋友隊

原來畢爾包都會買其他種族既人

係巴斯克長大但唔係巴斯克人都真係會買

西甲球會win硬霸氣杯